科大宣佈停課

科大宣佈延遲至2月17日開學

真一大

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

其他U 幾時跟上

推

我內心真係好想翻學
又同上個sem一樣要e-learning

我想出實習！
我本身opt咁出醫院實習，但依加搞成咁

所以我真係好嬲好嬲好嬲人唔戴口罩，又唔注重個人衛生，搞到依加咁

經濟攬炒還經濟攬炒，唔想死人

死都唔轉online exam，一你老母